有無養緊/想養薩摩嘅朋友仔

想養
有乜要注意？

個樣好低b

注意香港人係叫西摩

傻仔樣